邊個叫Wayne Tan?有冇人公司收到email?

有冇人都收到email?想食更多花生